「我左右眼都見到鬼2016」

二零一六年六月二十日，

「喂，去食宵夜啦」
「夜啦，聽日又返工，好似你咁唔洗做咩」

人人都話返銀行賺到好多錢，唔知道係我黑仔定係市道真係唔好，每個月得萬幾蚊仲要日日受d閪客氣，老實講真係每日都有衝動拍枱走人。

大家好，我係張耀良，耀眼個耀 、良心個良 我嘅父母希望我成為一個有良心同事人哋眼中閃閃發光的人。

不過同大多數人一樣，父母改名嘅寓意都係相反，23歲嘅我喺黑暗社會中工作左一年。

面對上司欺壓、客人無理取鬧、同事爾虞我詐...我都已經見怪不怪，有時候我會喺度諗人生係咪真係生活得咁平平無奇呢？

然而當我坐上了回家的巴士上，令我人生變得更精彩又或是更可怕...

當時夜深，巴士上只有我和數個人，我如常地戴上耳機沉醉在音樂世界之中一邊看着手機一邊哼着歌，突然，
坐在下層的我聽到司機一連串的咒罵，我便除下一邊耳機看看情況。

司機看似十分憤怒，巴士越開越快而我亦越來越害怕，意外前，我親眼看着一架貨車向着我衝過來，我用盡九牛二虎之力去跑到車頭，我以為我可以避過這一劫。

「啪」
一聲，就只是一秒之間我便倒下了。

其實我意識已經很薄弱，頓時世界都靜了
彷彿就只有我一個人，我看到一個女仔走過來，她穿着純白色的裙，樣子並不是看得那麼清楚，不過憑我做人的直覺我認為她是我喜歡的類型。

「跟我走好冇」女仔
「跟你去邊？」我有氣無力地回覆
「你做人唔辛苦咩？你唔想釋放咩？」女仔
「我可以幫你。」

佢一邊笑一邊向我伸出手，正當我想把手牽着她的時候。
我看到了 我看到了她頭上的血慢慢流下來。
我嚇得連聲音都發不出來，就這樣一直看着她。
突然有一種窒息的感覺...